有無人係Netflix睇電影，人聲好細，環境聲效好大？

用電腦睇
有無方法解決？
係咪setting問題？

無嫁
而家d電影係咁

屌你咩
咪拉po

開大聲啲

係咪default 揀咗5.1聲道？
我電視睇成日都要手動轉返普通聲道

我淨係想人聲大D
其他音效細返D

喺邊度set？

嘩 你咩事
咁on9都有
我勸如果有人識整都唔好教佢
條友禮貌好到

咪搞事啦屌你老母

你係咪未食藥

你成個flow係點？
電腦駁去邊到？

on9仔 祝你死全家啦
無啦啦入黎撩交嗌

係電視睇冇呢個問題喎

普通cheap雞喇叭
同耳機都係咁

你係咪用緊Windows ？如果係可以試下用App，係Windows嗰個Store度download

用電視喇叭會，時大時細，完全聽唔到對白

用耳機 /5.1 hifi 就冇問題，同睇blu ray 差唔多

THX CHING